突發！鹽酸+水泥！雙桶棄屍不斷更新 | 遇害原因曝光!少女被懷疑偷300萬 男友全程目睹不敢說

台中市再傳駭人聽聞的桶屍命案，一個犯罪集團專門殺害有金錢糾紛的被害人，裝進桶子
內埋屍，一名集團成員因受不了良心譴責向警方自首，全案因而曝光，警方根據情資，已
分別在苗栗山區、台中一處民宅各挖出一具遺體，分別是54歲黃姓男子及一名2017年被家
屬通報失蹤的16歲未成年少女。警方挖出桶屍後，發現屍體被淋上強酸、灌入水泥，屍體
均已面目全非，手法相當凶殘。

breakingbad?

小草？

「專門殺害有金錢糾紛的被害人」

有冇人可以解釋佢講緊咩

水泥係鹼性，加強酸咁即係點？

你唔識中文？

唔識呀 可唔可以教下我
點樣“專門”殺害被害人
專登成立個組織殺果一位專係殺果一位被害人？

陳同佳：

借錢唔還比人隊

殺手組織

債主借錢俾人但收唔番都可以算係受害人噃

認真入去睇晒內文，你老味寫稿條撚樣真係寫到1999

條女個男朋友望住條女俾人殺完兩年都唔報警

我都唔明
依兩年，台灣／香港啲記者啲中文。。。
真有時係睇唔明。。。

兩個死者本身都係犯罪集團成員
條女就懷疑穿櫃桶底俾人殺
條仔就係某單案件供詞對犯罪集團大佬不利俾人殺

好多位都睇唔明
上面有人話唔明，都比人鬧
真冤枉

係 好難明

只係估佢偷野，已經殺咗佢
好恐怖

好似電影咁

專程來殺害和兇手有金錢糾紛的受害人。